食麥當奴早晨全餐，包鹽同埋胡椒你會點分配？

鹽<唔用
胡椒<半包落薯餅，半包落炒蛋

全部落蛋

鹽落蛋
胡椒落塊漢堡扒

鹽同胡椒都唔用

蛋-少少鹽。2包胡椒

黑椒落蛋 鹽攞返去

倒落杯奶茶

一半落漢堡扒 一半落蛋
塊扒再落多包茄汁

All in 蛋

反而比較想知包果jam多唔多人會扔

鹽界到一行行索左佢
胡椒倒落煙度吸
成個餐拿去餵狗

拎返屋企食多士

鹽四份一落蛋，剩番唔用，胡椒粉全落蛋度